點解會有台灣人叫王大陸 咁大陸人係咪會叫陳台灣

以色列人會唔會叫巴勒斯坦•יוֹסֵף‎‎

港獨之父梁振英

穆罕默德。浩南

賣臺撚韓國瑜